# Общие камеры
Общие камеры — те, которые принадлежат другим пользователям и к просмотру которых вас пригласили по почте. Чтобы отфильтровать только общие из вашего списка камер, откройте экран «Мои камеры» и нажмите на треугольник из трех соединенных точек вверху экрана. Вам будут показаны все ваши общие камеры, в каких бы группах они не находились.